會員偽文青摸西先,有村架純bb豬😘從事不法行為

以上會員經常引誘未成年會員迷g
希望admin正視不道德交易問題
還我清新波台

admin唔做野=.=

推到admin做野

收皮啦你

有冇人覺得自己係冇長處
橙

true

ching six ball

你老母閪
睇撚埋啲垃圾文化
聽撚埋啲垃圾旋律
睇撚埋啲垃圾節目
屌 仲好意思四圍同人講
我係你就縮落老母個閪到慢慢睇算數啦

咁齊人

G持

Yes

拿
admin
偽文青就係度啦
仲唔拉佢

25=.=
自己人都唔幫

臭雞等俾差人拉啦
死援交妹

瓏狗25

援交可恥

瓏狗做援交可恥